<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml>
  <category>
    <pattern>*</pattern>
    <template>Hey there, my name is HelperBot! 
              I am here to assist students who are close to completing their computer science degrees. 
              My specialty is discovering the right career choice for you. If you're ready to begin, I'll ask you some questions.
    <button>
    <text>I'm ready!</text>
    <postback>start</postback>
    </button>
    
    <button>
    <text>I'm not ready</text>
    <postback>exit</postback>
    </button>
    </template>
  </category>
  
 <category>
     <pattern>exit</pattern>
     <template>Please come back when you are ready to explore career options</template>
 </category>
  
<category>
    <pattern>start</pattern>
    
    <template>Although creativity and analytical skills are needed in every field and career, do you consider yourself more creative, or more analytical?
    <button>
        <text>Creative</text>
        <postback>creative</postback>
    </button>
    
<button>
    <text>Analytical</text>
    <postback>analytical</postback>
</button>

</template>
</category>

<category>
    <pattern>creative</pattern>
    <template> Which do you prefer more: creating things virtually or physically? 
        
        
        <button>
            <text>Physically</text>
            <postback>physical</postback>
        </button>
        
        <button>
            <text>Virtually</text>
            <postback>virtual</postback>
        </button>
        
    </template>
</category>
  
  <category>
      <pattern>physical</pattern>
      <template> Would you rather design a new network from scratch, or take a more managerial approach to managing the network?
          
 <button>
     <text>Design a new network</text>
     <postback>architect</postback>
 </button>
          
<button>
    <text>Take a managerial approach</text>
    <postback>systemsadmin</postback>
</button>

          
      </template>
  </category>
  
  <category>
      <pattern>architect</pattern>
      <template>You sound like the perfect candidate to become a computer network architect! To learn more:
       https://www.bls.gov/ooh/computer-and-information-technology/computer-network-architects.htm#tab-1</template>
  </category>

<category>
    <pattern>systemsadmin</pattern>
    <template>You sound like the perfect candidate to become a network and computer systems administrator! To learn more: 
    https://www.bls.gov/ooh/computer-and-information-technology/network-and-computer-systems-administrators.htm#tab-1</template>
</category>


<category>
    <pattern>virtual</pattern>
    <template>Would you rather create a program or a website?
        
        <button>
            <text>A program</text>
            <postback>software</postback>
        </button>
        
        
        <button>
            <text>A website</text>
            <postback>webdev</postback>
        </button>
        
        
    </template>
</category>


<category>
    <pattern>software</pattern>
    <template>You sound like the perfect candidate to become a software developer! To learn more:
    https://www.bls.gov/ooh/computer-and-information-technology/software-developers.htm</template>
</category>


<category>
    <pattern>webdev</pattern>
    <template>You sound like the perfect candidate to become a web developer! To learn more: 
    https://www.bls.gov/ooh/computer-and-information-technology/web-developers.htm
    </template>
</category>



<category>
    <pattern>analytical</pattern>
    <template> Which do you prefer more: working with computers, or working with people?
    
    <button>
        <text>People</text>
        <postback>support</postback>
    </button>
    
    <button>
        <text>Computers</text>
        <postback>computer</postback>
    </button>
        
        
        
        
    </template>
</category>

<category>
    <pattern>support</pattern>
    <template>You sound like the perfect candidate to become a computer support specialist! To learn more:
    https://www.bls.gov/ooh/computer-and-information-technology/computer-support-specialists.htm</template>
</category>



<category>
    <pattern>computer</pattern>
    <template>Would you rather analyze cybersecurity risks, or help to make a business more productive?
    
    
    <button>
        <text>Cybersecurity</text>
        <postback>cybersecurity</postback>
    </button>
    
    <button>
        <text>Help a business</text>
        <postback>business</postback>
    </button>
    
    
    
    </template>
    
</category>


<category>
    <pattern>cybersecurity</pattern>
    <template>You sound like the perfect candidate to become an information security analyst! To learn more:
    https://www.bls.gov/ooh/computer-and-information-technology/information-security-analysts.htm</template>
</category>

<category>
    <pattern>business</pattern>
    <template>You sound like the perfect candidate to become a computer systems analyst! To learn more:
    https://www.bls.gov/ooh/computer-and-information-technology/computer-systems-analysts.htm#tab-1</template>
</category>
</aiml>
